扮教徒絕世好男人 5港女控訴最多唔見20萬

男人呃女人錢就賤男；女人呃男人錢就蠢男

有無話我知點解

利申：並非要為案中人平反

呃男人錢=賤女人
比男人呃錢=蠢女人

咪一樣 咁你想表達d咩